係唔係公屋先咁多癡線佬

日日樓上個𡃁仔同老豆老母都喊交
夜晚十二點幾有人彈琴
等lift經常見到個癡線女人自己同自己講野
朝早播歌播到勁撚大聲

上居屋啦

撚有錢咩

你第一日住？

btw, 睇地區，我個邊好静